達哥開台點解會有咁多人睇？有冇搞撚錯呀！！！

呢條撚樣早排潛撚完水，宜家又出返嚟搵食，睇人打機真係咁撚重要？睇都唔好撚睇佢啦

推

拉

仲要叫兄弟做引戰狗

手足泥

又想鬥黃呀? 你係邊個打手呀？想拉低人上位?

發表個人意見唔撚得？on99

駁唔到
樓主駁唔駁到

大J絕地反擊 比佢揾到機會比連登仔棒到上天 而家咪又係做翻直播打機

你講得啱，所以我冇話華子華唔係撚樣

有幾多人每晚收工聽住達哥瞓
個種安穩既感覺可以忘記返工d煩惱

佢有佢做佢生活
你有你屌你罷睇

事實上就係有唔少人掛住佢
你可以繼續發表你既意見
但其實可以考慮將啲能量擺係其他野身上
instead of 下下搵啲同路人開波

Haters’ gonna hate
都唔係問題，最大問題佢地hate達哥仲多過班狗官黑警同班藍絲藝人